（投錯胎）支那母抱兒拍洪水誤鬆手 一歲兒摔進急流被沖走

糊塗母抱兒拍洪水誤鬆手 一歲兒摔進急流被沖走
湖南各地近日因為水流暴漲，各地都有洪水災情傳出。一名抱著一歲兒的糊塗媽媽，為了拿手機拍洪水，卻一個不小心將小孩從懷裡掉入洪水中被沖走，家屬當場崩潰痛哭。雖然事後警方趕到現場，但小孩已被洪水沖到不見蹤影。據傳此事是發生在湖南安江，不過當地警方隨即發出聲明表示，此事並非發生在湖南安江，影片中出現的警察也不是他們。
從民眾側拍的影片中可見，畫面中的女子蹲在地上痛哭失聲，旁邊則有不少民眾圍著她安撫，也有其他家屬及民眾情緒激動的向警方要求救人，但由於洪水實在太湍急，警方也無能為力，孩子恐怕是凶多吉少。

影片在網路上曝光後，不少網友紛紛無奈留言「洪水有什麼好拍的，孩子真無辜」、「這種媽媽…就算這次沒事也會有下次」、「媽媽有毛病？洪水有什麼好拍」、「遇上這樣的媽，只能說小孩真可憐」、「完全沒有危機意識」。

個仔好慘

支那社會風氣